新型撚狗武器進埸

去片

洗咩road block 搵人放係狗屋出狗車個位咪得

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

狗車軚係防彈
不過可以一試

7月諗過用 最尾揾唔到邊度買